喺csl買機同喺Apple store買有咩分別

想買iPhone7
宜家做緊5888
平Apple store $500
可以check有冇花但係無得開機

求其啦 反正Apple Store都係無得14日換

保養
Apple Store 壞機要換可以去返佢地度
Csl就要去指定維修中心

其他無乜分別

係Csl出機 送左個保險
早排跌爆mon 都係去apple store維修
保險包8成 自己補返2百幾就換左mon

CSL 都可以去apple 度整

而家得喇咩？
早兩年去csl出機佢仲講話要拎去TSO定邊間整
定係偷雞架咋？
因為其他channel賣既機有時可以拎去apple store 整，但都一樣可以reject你叫你去返TSO

咁姐係其實無分別？

買淨機都有保險？

冇分別，只要係行貨邊度出都可以去apple 維修

電話公司出既機 都可以去apple 整
但係 大前題係你開到機
如果你壞到電話開唔到
就要去返電訊商維修

都係去Apple store換

仲有
依家就算你喺Apple買
開唔到機都係要去外判

台機開唔到機都可以去apple d 外判架

我指以前你係Apple買嘅話，開唔到都唔使去外判。
依家改咗，一定送你去。

我明呀，我意思係台機唔一定要去電訊商維修

其實到最後一d比較難搞嘅機都係拎返去同一間野整

入水/唔著機
一定要去外判維修